﻿
протокол между железом и прикладным уровнем
описание алгоритма и форматы сообщение
проверка, может ли агент по уровню батареи передать пакет. может быть стоит разбить пакет на несколько подпакетов и 
отправитт разными путями
можем хранить на агенте какуюто таблицу маршрутизации
учет избыточности



учет заряда у аодв и моего. сравнить. это на конфу